撐牆消防妻 全家遭警起底

撐牆消防妻 全家遭警起底

消防妻「阿欣」對一家三口被起底感到懼怕，減少出街避風頭。司徒韋桐攝

【白色恐怖】

【本報訊】港鐵油塘站外連日有不同意見的市民就《逃犯條例》表態引發衝突，當中衝突點「連儂牆」對開，前晚有休班警員被指在場拍攝市民，遭多人包圍起哄，警方上前護送該名警員離開，混亂間一名女子跌倒在地上。該名反對《逃犯條例》的女子昨指事後她全家遭「起底」，並在警察群組公開，包括她和家人相片及工作地址等，昨晨女事主在上班時更遭人用手機拍攝，她已聯絡立法會議員日內陪同報案，冀遏止個人私隱被公開。

記者：金敏琍 司徒韋桐

相關新聞：三萬人示威 店東也聲援

阿欣前晚在油塘站混亂中倒地。 潘柏林攝

追逐涉事休班警期間失足，阿欣手肘擦損。

前晚9時許，一名便衣警員被人發現在油塘連儂牆拍攝市民正面照，結果被群眾包圍，要求他出示委任證及表明身份，對方對群眾質問「係咪警察」一直迴避，直至有便衣警員上前協助，一度護送他至油塘站內試圖拍卡入閘離開不果，更意外暴露其警員委任證，之後再在衝鋒隊警員協助下，沿油塘站出口往茶果嶺道到工業區對開，截乘的士離開。據知該名男子是一名休班警。

一名休班警員，在油塘站疑拍下市民容貌，被途人包圍。王子俊攝

阿欣被公開個人資料後，受到電話滋擾。

向鄺俊宇求助 日內報案

市民在港鐵站內包圍該名警員期間，一名女子在混亂間跌倒在地，事後卻因樣貌攝入傳媒鏡頭，遭人公開起底。該名女子自稱「阿欣」，丈夫任職消防員，自己則在油塘一間快餐店上班，前晚9時許偕夫及兒子到油塘連儂牆貼紙，為年輕一代打氣。

阿欣稱當時見到涉事休班警員用手機拍攝其他人，於是與其他人追逐，其間失足跌倒，雙手手肘擦損。現場一名見習女醫生建議阿欣入院檢查及備案，但阿欣指「我唔想搞咁多嘢」，未有報警，以為事件告一段落。惟至昨早9時許，丈夫向她發放數個網上截圖，當中包括「順利邨紀律部隊宿舍」fb群組，將其一家三口資料起底，包括樣貌、名字、住址及工作地點，有人更呼籲「關心她的人到其上班地點，勸她要看精神科醫生」。

她稱，公司昨日至少收到6至7個與她有關的騷擾電話，甚至「有兩男一女喺我做嘢店舖影我相。」她為避風頭，聽取上司建議暫時不用上班，直至事件平息為止。她坦言對事件感到恐懼，「冇理由公開我私隱，仲搞埋我個仔同老公，我叫佢哋呢輪少啲出街，唔會出去食嘢，盡量買餸留返喺屋企。」她稱已聯絡立法會議員鄺俊宇，將於數天內就事件去警署報案，希望停止個人私穩被發放。

相關新聞：記者遭警棍打盾擊

上一則
上一則
天主教徒警總灑聖水 冀淨警員心靈

下一則
下一則
30警大埔拆隻揪Sir海報

三萬人示威 店東也聲援
記者遭警棍打盾擊
中港矛盾未解 民怨乘勢爆發
侯志強派飲品 簡炳墀反水客
沙田今遊行 2,000警戒備
恐煞科日受影響 馬會有應變計劃
堅稱為公義修例 林鄭被轟冷血
市民響應撳錢 中銀員工提早上班
科大現反送中標語
拒辭行會 葉劉：撐政府就要炒？
社聯促獨立查尋真相
天主教徒警總灑聖水 冀淨警員心靈
30警大埔拆隻揪Sir海報
巴裔人石籬留字倒林鄭
屯公大媽「復工」百大叔噓警
陳伯絕食行動明升級
可以哭 但不可以放棄
換個方式 鬥長命抗爭
光復上水爆衝突警出椒揮棍15人傷 少年被追捕險墮橋

消防一拳打撚死班狗

邊撚會理啊

警察死全家

黑警有事唔好搵消防呀記得

只許州官放火，不准百姓點燈

所以大家明
黑警都教我地 禍必及家人

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

所以話唔搞黑警屋企人直頭係一種罪

黑警死全家

班黑警全家無一個係無辜

天主教徒警總灑聖水 冀淨警員心靈

根本佢地全家都係狗係畜牲

有咩問題，你搞得人，人唔搞得你?

推

黑警犯左起底罪？

收嗲啦
死警犬

莫講話 第二個紀律部隊既人 自己克制社團內部有不同聲音都會被起底欺凌

私隱專員公署依家又扮鳩縮？

消防 WE CONNECT

唔緊要 大家鬥互起 我地實人多過佢地
大家快啲加入老豆搵仔

禍必及妻兒

嘩， 峰迴路轉。不過食政府，住政府，用政府，都反政府，證明政府唔好！

push

睇d起底msg
起底做野手法跟足連仔 100%抄襲
比人用同樣方法攻擊，唉，專利費都唔比

我地要再諗下點幫手

話佢個仔係老新仔嘛

圍魏救趙

黑警蠢撚到要抄橋 咁冇藉口啦而家

你老母係黑警肉便器

禍必及家人
冇一個係無辜

香港警察
最撚垃圾

呀私隱專員去左邊呀喂

OT dog

呢d正一含撚狗嚟得個名
有起事又龜縮

警犬底一定要起
起完比外國巴絲放出嚟

又話唔可以起人底 點知自己又做 狗改不了食屎

黑警我屌你老母！有事唔撚好call消防call救護！今日唔會幫你班撚樣滅火㗎，自撚啦你老母

佢地驚喎!
証明有效

仲去警署報案？
咁你不如去搵黑社會幫手？
唔係仲信警隊都有好人呀？

拉人未呀 有人起底恐嚇人民喎

有冇搞撚錯

黑警可恥

睇定啲先，可能佢老公或佢自己本身都係閪人，啲同事睇唔過眼平事啲行為所以隊佢地出嚟呢？

盧偉聰可能捉緊盤好大既棋

係時候又要推翻黑警啲起底po出嚟
有冇人有link

警察屋企火蠋咪撚叫消防呀屌你老母

鬼

消防都搞

禍必及妻兒啊驚犬

黑 警 死 全 家

Push

消防 conneceted

狗狗比人起底就話私隱，狗狗起人底就冇問題，狗既logic

岩啊 最好搞到班消防都出黎

請問有人有那些海報 PDF 檔案可以分享，等我地幫下手~~~~

@骨都人

消防工會就是廢
自己友唔撐，走去撐人地

分化紀律部隊
將消防拉入我地個邊

條友狙擊消防好撚把炮
而家就龜縮啦

死黑警

油塘果班死全邨啦

便衣就便衣啦 個日係咁影人相 有人護送走架
ALEX SIR
聽講搶過人女朋友 住葵芳

消防你都攪

死黑警

一個回馬槍又打親自己

全部同我入黎！教你下一步點做

出得黎玩，預左啦

若蓮喪子
點解市民冇獨立熱線求助

撐消防嫂 警嫂收皮

[quote]便衣就便衣啦 個日係咁影人相 有人護送走架
ALEX SIR
聽講搶過人女朋友 住葵芳
61931939 ALEX TAN

食屎狗

你班死黑警呢排幫自己屋企人執骨都執到好攰應該慢慢，你地死全家都唔夠死仆街賤種

私隱專員公署呢?
幫警隊果時唔係好撚快架咩
去撚哂邊

鬥人多

屌 佢哋自己咪又咁搞

加深警察消防怨恨，到時燒警局無人救火

狗閪

叫人唔搞 自己又搞

汪汪汪 汪汪

黑警真係好恐怖.....

私隱專員公署 選擇性失明 屌你老母

黑警俾人公開資料即刻拉人
呢單又拉唔拉啊屌你老母

黑警

你啱呀，無鬼邊會死得人！嗰晚電視見到佢一家三口，轉個頭已經收到whatsapp 啦，驚犬唔識你點會起得咁快，仲快過連登仔起底，唔係熟人做打死都唔信！

出來隻揪啦，廢柴

我無嘢講

好仆街

黑警正仆街

而家民怨咁高,好多人玩火架

特衰警賊，慣性知法犯法！

紅燒狗肉

幫手推

哦 咁黑警們俾人起底 佢地老婆仔女就咪撚咁多野講 因為你地老公做緊同樣既野

黑警真仆街

黑警同飛將軍有仇咁，
飛將軍想薪金同黑警睇齊，
但黑警就怒屌飛將軍話佢地冇資格。

拉人未呀？

公平啲，黑警咁做係咪都應該要拉返去？

對敵人仁慈即係對自己殘忍。

黑警被人背棄唔好怪人
繼續被人起底係自己攞黎

唔係我地教佢咩

原來黑警都識玩起人底

又話啲人搞鳩你警犬啲老婆
你哋啲警犬咪又搞鳩人哋老婆

連登仔唔係連依d都會輸比班狗啊？

idiot
黑警無一個係無辜

推推推
統戰消防

警犬起底就得

嗰頭譴責市民起底, 依頭就起人底咁咪柒囉

殺人犯殺人咁你地班狗係咪又走去殺人呀

智9障

剩係得你哋仆街警察有屋企人
剩係得你哋有老婆仔女

人哋嗰啲就唔撚係老婆仔女
你老母你哋班警察唔好同我扮高尚職業啦
你哋嘅職責係負責打9人
人哋消防職責係負責救人

你有乜撚嘢資格屌鳩人啊？
畜生行撚開啦！

死黑警，屌你老母
成班爛仔互相包庇
做野可以完全唔跟程序，一味諗住快啲收工/唔洗做
叫人隻揪都可以冇事
淨喺識講有事唔好搵警察，你地班撚樣逗人工架
唔通消防俾人屌兩屌就唔撚救人呀？

最後送首歌俾你地

500隻汪汪汪可以投訴
消防妻就唔可以？

500隻汪汪汪投訴完仲有權公權私用拉人
但消防妻就冇權咁做？

汪果然係汪 頭腦太簡單

啱啱上個月先有一單

消防同警察內戰緊

黑警身體力行

我地會回敬

狗賊正垃圾

咁你班狗去拉起底個班狗未？
之前又拉起底組？而家呢？
冇腦就用下屎忽諗嘢啦

連登仔起黑警底就大肆拉人
黑而家又搞尻消防全家
喂警察宣佈取代政府未

真係打起上嚟，起碼5隻犬先有機會抗衡到一個消防❪睇身形、體能的話❫

曲線笑鳩你班連登仔啊 人地起完做實事 你班傻鳩

起囉傻鳩 起完都係得班狗圍內會理 相反牙wave香蕉糖我諗落7仔買野都唔敢呢一世

依家分明雙重標準幫死黑警

警狗死全家

快d Connect埋消防

私人專員公署有冇做野呀？警察大曬呀？

屌你老母聶元風出聲未呀
而家自己友俾人搞啦

支持員佐級消防員一人一信要求聶元風出聲

消防員係時候企出黎

黑警一定要死全家

你真係白痴 人地偷你十蚊 你就偷返人十蚊呀？ 犯法就係犯法 唔應該就係唔應該 你有特權嫁？

Ive仔
維穩閪

有冇人覺得黑警似泰坦斯

死黑警，要你死無葬身之地

呢單嘢有咁大煲咁大啦
知法犯法
香港警隊內部查到幾多人資料？
話外洩就外洩？

消防快d加入我們！！！！！！！！

阿Sir我被人貼哂啲資料上網

係呀，我有份架，唔撚得呀？再唔走姦撚埋你

黑警轉頭話網上既野查唔到

死警犬屋企火燭自己拉喉救火啦屌你老母

所以真係要解散警隊

Push比好奇cd rom

雙重標準

一講到呢度我就諗番起
有個做緊消防既中學同學
以前同佢地玩AF比佢推左心口一下痛左2個禮拜
相反去得考黑警既舊同學全部都係運動+讀書廢柴

食屎啦班狗起人底就得

私隱專員唔即刻做野？成班on99❔

人地起底唔得
你起人底就得
黑警真係好撚仆街

記得有事唔好搵消防救護呀 垃圾

全港保護你 唔洗驚

可能真係如果佢老豆係差佬野話

你班仆街黑警
人地起你底 就係到屌曬鬼
自己咪又係咁
仆街黑警

警察冇一個係無辜

我冇嘢講

咁佢應該好多個便宜老豆

聽聞狗隻有雜交特性，狗乸每晚會服侍不同狗公

屌你香港嚟架

狗屋火燭
燒撚死班狗

多d人subscribe
以其人之道還治其人之身

之前班警賊又話唔比人地起佢地底
依家佢地咪又係做番一樣既野

警賊大曬架 屌

消防 we connect

人咁做 佢就跟住做
同小學雞有咩分別

比人欺凌就要欺凌返人
你同我講呢啲人受過專業訓練

警察 全港最低賤嘅職業
出街有人問 你都唔敢認
重學咩人講良心

每隻黑警都是用生命配合林淨越惡演繹活生生「中間道」！要真心感謝林鄭和黑警，用最惡劣的手法來鍛煉我們的香港青年！讓他們看清共慘黨禍害香港，以致用掛羊頭賣狗肉的「一逮一擄」危害全世界！沒有牠們「盡心盡力」地表演，香港市民就是被煮熟的青蛙！沒有他們—-香港人民的警叉，全世界都不知道香港已經被黑警綁架！
不過，不要怕，這些人都沒🉐️反轉頭，會一直同「惡」娘黑落下去⋯⋯
2020.6.4之後就是牠們的末日，一定給每一位青年、市民討回公道！
香港加油💪加油💪加油💪

沒有一個是無辜的

警隊仲想搞多幾多個紀律部隊

黑警死全家，要影低黑警罪行同number網上瘋傳

鬥起呀屌你老母

希望個消防無事, 佢地實玩針對

黑警仲話人地起佢式白色恐怖 而家邊個恐怖d 啊 屌佢老母

Sorry條罪只適用於人類
唔適用係狗身上

d 警又講一套做一套

屌你老母 消防屋企人都搞
你地自己睇路
人地先係專業
唔似得你地班廢物

黑警起人底就天經地義！網民起黑警底就要拉要鎖

［文宣組入］文宣都要勇武

起底又掂，光明正大，香港人企係你呢邊，怕咩

又係你條柒頭毒撚？
屌你老母死全家

遲早係到搞個信用評級
等你依啲一毛撚屌有得睇無得留言

對住一個婦孺，都要咁樣做咩？

又俾人推跌 受左傷又唔敢睇醫生
因為唔相信你地 仲要唔敢報警 之後仲要俾人起底

你班差佬都得架啦

所以咪話你班濕鳩知法犯法，罪加一等囉

Up

以後邊撚個話唔搞黑警嘅
我一律當on9/3毛處理
屌你唔小心跌低已經唔追究都比人起

有冇人開盤賭下幾多日拉到人

唔駛警，3萬隻狗及一眾妻兒無一幸免

拉警犬呀!!

班仆街黑警

條仆街警犬推跌個女人就舉手，扮無辜

事後又要起人底，正仆街

相信香討同babykingdom嘅兄弟會幫你將班狗嘅大頭貼上牆有冇多啲資料

不準百姓點燈，只準州官放火

我無野講

BK知道未？

好撚仆街 好撚嬲

呢頭果啲乜鳩私隱專員先話起底犯法
轉頭班傻閪黑警又做番同樣嘅野

你咁做遲早只會令消防員出埋黎幫手

岩呀，起你咪起你囉

入面三房兩廁

仆街！黑警你唔撚係好尊重私隱咩？
你班懦夫係度做緊咩丫？夠姜約消防隻揪啦！
正黑狗

黑警去職權收集個人資料公開？

你讀好啲書先出聲啦垃圾

有無可能將警察連同家屬朋友嘅大頭照貼街招咁貼

黑警死全家就真係啱

搵黑社會幫手可能仲有用

法例只對黑警家屬有效

推下
[分化賓離兔疑似鬼事件] 道歉文

無人理佢架啦。。網上最多講兩句黑警可恥
現實生活有咩事出左，無人幫到佢。。。

分化各政府部門同犬隻互不信任就得

所以 啲狗禍必及家人

長期置頂

黑警搞消防？！？！

班私隱專員呢屌你老母

黑警冚家富貴

良好市民都要比黑警起底恐嚇
屌你老母唔撚好再同我講唔好無差別起底

消防員你D同事屋企人比人攪, 你地唔係唔出聲呀

請各位做好隨時被顏射的準備

消防車對水炮車

黑警死全家 比人起底又拉又鎖 自己起人底就得

依家係班狗搞你 仲去警署報案？

黑警起底都得
即係市民起底都得

全部做黑警既放晒上黎

康和型居屋設計 好使好用
你慢慢喺順天踩裸體單車啦

正仆街黎 唔會再講警察都有好人

嬲到爆呀，班仆街吖，知法犯法。

香港警察，知法犯法

死黑警

所以話黑警底係必須要起

咪撚傻啦！好多老一輩消防撐警架
你不如話connect 埋差佬一齊對抗林鄭

Lm睇內鬥

得 但比人搞果陣唔好咁多聲氣又話好大壓力又話政治問題

你都識講佢地廢老啦
講緊後生嗰啲呀

又少三個出來行了
政府今次真係嬴撚晒你班垃圾港豬

當林鄭一發現就算打到你班仆街入晒廠都好
你地都係繼續用遮
繼續用口交部式上網屌
講埋啲無撚用既「要求」
日日攬住塊垃圾牆打飛機

林鄭用返最原始既武力打壓
已經足夠嬴晒你班示威者

然後最後成班傻鳩仲繼續講咩要「要得民心」
林鄭基本上無民心可言
但佢而家嬴得最徹底

點解?因為民心係非民主社會下根本無用
嬴左既人
自然有民心

究竟消防定警察套裝勁的

你做乜撚野？

消防係時候表態啦
班狗玩咁大

黑警畀人起底唔好喊

以其人之道還治其人之身

收皮啦
請滾出連登 垃圾

雞你老母
做人咁撚仆街都有

搞黑警：拉人
搞示威者：冇事

撚有 你望下呀蕉哥嘩sir 撚有起佢成家出嚟？

搶人女朋友
垃圾狗公
推

去油塘真係會禍必及家人

黑社會黎

邊有可能呀，最高層嗰啲一定係撐政府。紀律部隊有人唔撐政府我諗佢都做唔耐。

消防出嚟回應兩句啦
依家你地手足俾毅進仔撚緊呀 你唔係唔出聲呀嘛

黑警起人底拉左未呀？仆街

係呀 所以班狗會比人搞得仲甘
睇下點

說好的私隱呢
你地黑警起人就得？

居然搞鳩消防員屋企人
你宿舍呀 屋企呀 公司呀 著火夠薑咪call消防啦

講到咁易，你唔嘗試下connect後生黑警？

所以你啲loser 咪ive都讀唔掂囉
attention whore

正解

咁我地要敢出力搞黑警啲屋企人

幫手反起低攻擊呀

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選香港警察，專守廁格無天無法，專責打壓濫用私刑，猶在賊營毫無紀律，捉你入獄欺善怕惡，記者都喝

黑警大撚晒

俾人起底就塔人

起人底又得

真係當自己係黑社會去尋仇呀？

本來紀律部隊整體偏藍
尤其係管理層
但係依家搞埋夥計屋企人

著黑絲都無面俾

玩插水??玩你老母

全力支持消防同警察開戰

警犬高調捉人未

禍必及家人 死黑警你玩先架

搞人家人

我地都要繼續關照d黑警
叫人唔好咁做 你自己又咁做 ？ 我dlllm

各位巴打嬲還嬲，依家更應該諗吓點將消防救護拉入我地果邊
如果可以收編埋入境同柳記就好玩啦
大家都係紀律部隊，憑咩警察個pay scale高人兩個point仲要交唔出應有嘅質素同服務?
政治中立呢? 警察通例呢? 其他紀律部隊唔跟自己局嘅規例有無特權詐詐諦?

下你唔通覺得警隊入面淨係廢老搞事 後生嘅係幫市民？

禍必及妻兒係黑警教既

偽進仔質素一邊滿口仁義 以為自己儆惡懲奸 full gear撕紙狗
一邊都係照擺人全家上網 不過如此

幫手推番有用post

黑狗

黑警快啲死

只許州官放火

黑社會

佢地教我地點做

就算係，咁咪即係同貼你識嘅黑警post一樣，都係睇唔過眼就隊佢哋
點解黑警做就得啊？有特權？？？
btw 可能你老母都係雞呢？智鳩障

得罪消防
真係連個”死”字都唔識寫

黑警濫權犯法俾網民起底：無穿無爛，話唔埋即刻升職
正義市民發聲俾黑警起底：搞你全家，工都隨時無埋

對自己殘忍咪咁

佢地搞人又得
警察真係特權階級黎

紅衛兵？

D 狗不智到將消防正式扯入漩渦入面

黑警冚家剷

冚家產

算啦，實話就講咗，你鍾意聽就聽

唔比起警犬底 警犬自己起番人地底

收皮啦仲未撚明 依家講緊班狗雙重標準啊 鍾意聽

好驚佢老公會唔會比人炒

黑警呀黑警
你用下腦啦 個腦同良心去左邊
公平？ 好呀 你地唔著裝囉
再用槍比人射下你地或用棍群毆你地
On99偽進垃圾

有事佢都走左喇 洗鬼消防咩

只可講消防都有分開唔同立場

呢啲私隱專員就唔做嘢？？

私隱專員: 我地只為警察服務

消防好多廢藍老，但後生一輩好多都係黃
加油呀大家

利申:消磨員

題外話，點解人地會有阿嫂地址會比人起到底?會唔會有識既人知佢住邊，信箱d信可能比人偷左再公報佢地址?
一定要查，到時睇whatsapp記錄，轉載都告得你入呀

想消防都connect 埋？

個位消防有搞人？有起人底？
回覆

分分鐘班警察係用警權去起底

黑警 要死全家嗎

邊個俾放隻狗入嚟亂9咬人？
叫林鄭拉返隻狗出去啦

就咁死未免太著數

係咪影人個波個淫警？

連登仔為左健康要操fit d

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

黑警自己分化公務員
同黑警叫人隻抽 俾人公開係邊位阿蛇咁有心係2件事黎

有無腦諗 你分化完都係政府自己個邊

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

所以真係要取消警察投訴科同監警會
另外成立一個監警公署

起返啲狗底！

Po去葛佩帆fb
消防員都係公務員嚟
請葛博士維護我地政府公職人員既安全

黑警死全家啦屌佢老母死仆街

黑警都比晒大方向我地
既然work既 我地做咩唔跟住做

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

咁我地都繼續禍必及妻兒

禍必及妻兒

禍必及家人真係冇錯 其實而家已經去到內戰狀態
對家已經不遺餘力去用各種那渣招
我哋仲要各種潔癖綁手綁腳即係自尋死路

狗起人底係應份 人起狗底犯法
班狗自定義左香港新秩序

去警署報案有q用咩

死黑警死全家啦屌

Dklm

！

自己爆响口

ok 你做初一

要得罪消防了

狗快d起多d消防屋企人底，逼消防出黎同佢地對立

欣姐放心，班警都唔會好過

有冇野可以幫佢地？

學返佢地嗰招 有事唔好搵消防

黑警學人玩起底
你地之後唔好喊住去搵星島

推俾全世界知

有無海外巴打幫手？
以後起完底交畀海外巴打post, 其他人就推

黑警夠疆攪消防？吊7佢地

推
警方支持起底，起底有理

要廣傳，消防家人俾狗搞，要廣傳！
我地撐消防

幫手廣傳！

1

惡撚到呢

禍必及妻兒，魔警已經正確示範咗

Connect 埋消防就差唔多

你收撚皮
屌你老母

即係你起人底就得 人地起你底就唔得
撕紙狗嘅邏輯都係世界級

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

香港警察 知法犯法